我發左個夢 ..個夢好真

從前有一個女仔 佢叫欣
比有啲人氣既男 用好多手段追佢
佢接受了 佢過得都好開心
但果個男不懂珍惜她的好
還惡意中傷佢 導致比人杯葛
愛情沒了 友誼沒了
跌落左谷底
呢段感情傷得佢最深 最痛苦

之後她不斷接觸多啲活動
認識不同既人
因為她害怕寂莫 害怕自己一個

佢最近遇上一個男 同佢一齊
這段時間 佢生活得好似好快樂
但同時受到排擠 欺凌也過份了
612發生了 現任擔心唔支持 但佢照去 冷戰了
但過幾日又冇事 又一齊去政總

接下來發生咩事 我唔太知道
直到今日 見到佢ig留下遺言
原來。 她走了...

其實佢呢幾日都sd過限時文字比我
我問佢咩事 佢冇回應
真相係咩..我只知一部份
但唔完全記得

我好後悔好自責 拉不到佢上岸

願妳一路好走 安心吧
香港人會完成妳遺願
7.1 香港人出黎吧

利申 發夢做過佢朋友 佢同我講過好多野

加油香港人

發夢係假 文字係真 唔爭咁快負皮我